有冇設計撚可以入一入嚟

因為我Ai唔係話好叻， 可唔可以搵人睇下整唔整得靚啲 因為我想為香港出多啲力水

因為自己畫得好撚柒

push

有料

自推

Push

求推

有無csv或者ai檔？

有Ai 檔

可唔可以放上嚟？

轉頭比你

歡迎大家幫幫手

upload 可以upload上連登
又或者可以tg我然後我再po出嚟比大家過目

大家幫手推下得嘛

因為如果係好睇既話，我想印出嚟

推

唔該哂自己推到好灰

推呀

咁靚都叫柒

頭先樓上已經有位巴打幫我整緊 但係睇下仲有冇人識得整靚啲

好怪喎

不過都多謝你

其實你想表達啲乜

我get到就係稅金變催淚彈
成件事係倒錢落海但唔係普通嘅海，而係市民嘅血海/蟈呢個紅海

唔該哂

好難明咩

利申:冇設計經驗

畫一個圈, 第一步係交稅，第二步係稅金經過一間類似SHOP/警局/工廠既野，然後一個個警察拎住布袋槍，腰間有gas同棍，第三步就係警察行返去第一步交稅果位市民後面，一棍/一槍打落去，會唔會更加有效果?

sry for 1999

你張圖一次表達左兩樣野
字->稅用黎買煙霧彈
圖->交稅=扔錢落海
我明兩樣野係因果關係

但一般黎講 設計時
同一場景既字同圖應該儘量表達單一意思
否則受眾會混亂

利申 睇完回覆先明

咁我睇下concept點搞先

Cycle?

yep 用自己錢買野俾人打返自己